有冇巴打心口有毛

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

有,成日想扑野

十幾條粗嘅 其他毛仔不停生緊

咁夸張

有幾條特別粗 搞到成日要剃

有胸毛既男人好正

越剃越粗

喬寶寶

利申由心口落到大脾都好撚多毛
多到連屎眼都有毛

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？